有條P 牌狗係咁推 10 月10 消費 ， 佢想食人血曼頭

唔好上當

罷消費呀 ！

又想變bbq 大結局

講下支持咪算囉

仲要整成日出黎開party買野happy

對唔對得住啲義士坐梗既人

要買要happy 唔撚該低調

唔好係到食人血

呢排有一大部分鋪頭無生意準備食人血

推

有錢都捐去幫義士

聰明

拉

又一個鬼account

1010消費喺2號定3號已經講緊 同埋大大力幫襯黃店有咩問題

唔需要搵一日出黎搞

咁樣會失焦

遲下愈黎愈多人認黃開party